好支持梁天琦、游b、義士既本土派 KOL 如仇思達今晚有冇出席？

仲有無代堂、周豎峰果D 呢？

關sir出席就夠

佢好似潛左水

可能因為比人貼左相出黎

支那狗打好中文先講嘢啦

關蛇就係洪非凡同唐三藏

真定假呀？

九成

證據？

唐三藏就係高登，連登用關愛座

呢度唔係法庭唔使講證據，你就當我老屈佢

石丸我行過買野
其實唔夠咪聲

無乜為意有人開壇

之前話生癌

係醫院做影病人扮自己？

要fb開直播呃like,不了

咁又真係唔得

高登洪非凡出晒名作新聞、標題黨亂鳩咁屌，仲要icon 推post 煩撚過閪

但關sir 係玩 cap 圖玩大字報屌人五毛，玩「中世紀獵毛」

個風格都幾唔同下

兩個共通點就係用ICON推POST

同亂咁屌人

開 live 有冇咁緊要？

連登仔個個都亂鳩咁屌人架啦

有咩咁特別

明明 fb 上面都好多 KOL 支持梁天琦呀、魚革呀果d

去晒邊？

佢哋梗係留返屋企嘆冷氣寫圍爐文呃LIKE算啦
落街抗爭，不了。

冇人狙擊下呢d 抽水敗類，專門消費義士光環

仲賤過泛民喎

你睇呢度咁多人都覺得佢地做到野幫佢地奶鞋底就知講獨派係得救